東涌東有冇機會成為下一個將軍澳南？

發展藍圖好似，都有海濱，前排會起私樓，但好多公屋，兩塊地都係填出黎
想聽大家分享下

同我推上熱門啊！

「反國安法」23個工會x中學生罷課平台發起三罷公投！

你無視咗位置

將南出東九龍同港島東好快
東涌東直出中環30mins
兩者都係地鐵線路尾

冇

睇發展圖果區好CHILL 下
有個碼頭,生活配套都唔錯,
係公屋比例好似6成, 唔太記得

7成，而家仲係沙塵滾滾，對東環有d興趣

東涌算吧啦

東環同昇會行過去要幾耐左右?
我都留意左一排,
見東環D 3房幾抵買, 想買黎打通變2房
但昇會呎價都幾平, 萬一蚊左右

澳南交通費慳好多
要有心理準備好多支那人住
比例上澳南多啲洋腸住

明日大嶼

東涌線
應該學上海咁搞磁浮

300km/hr
10分鐘內到中環

睇過東環兩房半同三房，三房個則差，走廊位多，我鐘意兩房半多d，一間做工人房（有冷氣）細d都ok
昇薈aa話係東環既加大版 廳大房大
但個人鐘意東環玻璃幕牆+SHK

有咁既事咩

昇薈7百呎實呎2房好撚大, 好爽
不過都岩, 玻璃幕牆睇落grand 好多

咁撚短 又要大轉彎

咪玩啦
起左港豬噢果幾條天橋後
每次經d橋墩位都震過貓王
起之前順到到總站都唔知

昇薈個則好好多，但外型好似大陸樓

之前夠話港珠澳開左有大灣區概念
點知升都無升過

港珠澳大橋真係估唔到咁少人流，大跌眼鏡

東環點出入？行去鐵？

shuttle bus/巴士/行20mins

巴士我搭過，班次唔密

另外，佢出面起緊新樓，會食曬sea view?

向海個d會對住居屋

就算唔對居屋，東環對出片海會填好大範圍，到時變內陸